畀人查完身分證

畀3個軍裝加1個防暴圍我一個
講左名同電話
被迫下講埋地址
係咪會冇事

唔使講地址架

電話都唔洗講